Pro club 招人

剛剛開左個新club
有興趣留低psn一齊玩。
新手老手都ok，最緊要肯傳波。